勿入錦光堂！教會極深藍！

勿入錦光堂！教會極深藍！

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

推

光復香港 時代革命

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷

又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live

push

b

有狗已經攔截左物資車入元朗，
物資隨時會比狗收走

未入元朗既請自備保護裝備！

可以既話，盡量帶多少少裝備
有需要時可以分比其他人
每個人都係流動物資站

蘋果已影到有大量灰衫狗出現！
各位手足要小心灰衫狗出手

各位手足
萬事小心
一個都不能少

Push

推！

保持冷靜
唔好入村
適當時候走

屌！推！

都係天主教安全啲

PUSH

[轉發]

727 地區服務資訊 - 元朗屯門區 (26.7 更新)

【元朗及天水圍區】
1. 宣道會元基堂
地址：元朗康樂路嘉好樓2樓 (正堂)
時間：1500 - 2130
用途：禱告休息，提供水及洗手間
義工支援：提供合適的交通資訊、傾談關心、代禱服侍
電話：24799138

2. 基督教協基會元朗社會服務中心
地址：新界元朗水邊圍邨盈水樓平台206-209室
時間：1400 - 2200，會按需要延長開放時間
用途：休息，提供水、急救物資、食物
支援：社工提供元朗地區及情緒支援
電話： 24434853

3. 信義會元朗生命堂
地址：元朗安寧路115-137號 (副堂)
時間：1400 - 2100
用途：禱告休息，提供水及洗手間
電話：2478 6913

4. 童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心
地址：元朗朗屏邨賀屏樓平台216-225室
時間：1500 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24755441 / 82099021 (青少年外展/ 深宵外展)

5. 香港聖公會聖馬提亞綜合服務–賽馬會青年幹線
地址：新界元朗天水圍天龍路4號 (景湖居一、二座對面)
時間：1400 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24460738

6. 基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
時間：1400 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24786913 / 98729969 (青少年外展/ 深宵外展)

【屯門區】
兆康西鐵站 (支援站)
位置：兆康西鐵站近巴士站果邊既空間(以前順豐速遞果邊)
時間：1600 (27/7) - 0030 (28/7)
用途：基本物資支援、地區休息站資訊

屯門西鐵站 (支援站)
位置：近屯門西鐵站與河田輕鐵站中間 連儂牆附近
時間：1600 (27/7) - 0030 (28/7)
用途：基本物資支援、地區休息站資訊

1. 屯門贖世主堂
地址：屯門鄉事會路二號
時間：1500 (27/7) – 0600 (28/7)
*將於27/7下午三時起明供聖體，為香港社會祈禱，直至早上六時（28/7）
用途：另開放地方予禱告休息，提供水及洗手間
電話：24596510

2. 信義會王賽明快樂家庭培育中心
地址：屯門兆康苑兆康商場2字樓
時間：1500 (27/7) – 0030 (28/7)
電話：24618099

【地區外展/ 深宵外展服務】
【元朗】
香港基督教服務處元朗區青少年外展工作隊
Tel: 90644064
童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心 - 深宵外展服務
Tel: 82099021

【天水圍】
基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊及深寓外展服務
Tel: 98729969

【屯門】
救世軍屯門深宵青少年外展服務
Tel: 60377780

行路：
1. 向西經朗天路去天水圍。
2. 向西行去洪水橋。
3. 東行錦田。

搭車：
朗屏MTR。
-
Yoho向博愛方向，
行到高埔搭268M出荃灣。
268M服務中。
-
朗屏邨有巴士走，經水邊圍交匯處直上公路。
68M 68A 968 268C
（68m不經博愛。山水樓上車。）

Up

push
小心中伏

教會一直都做好事

我可能會係小數黃轉藍既。No news is good news. 而家明點解村長會心臟病發，因為我睇新聞都心跳加速，太近啦。

sorry呀咁多位，我要log off連登啦

pish

此教會大量警犬教友！各位兄弟不要入內！

推資訊post

唔好再理三毛

有用野要推爆佢

呢間邪教黎 唔好入

落地獄

Pish

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

推推推

fact checked?

推！唔好入

呢間邪教黎
成班傻人玩聖靈擊倒同講方言

我有朋友係教友，班狗而家係連牧師都唔聽

可唔可以放天主教堂or 循道衛理嘅地點即係係邊?

推呀

Piah

你呢d咁既人以後咪上黎
睇新聞都心跳加速 唔死都無撚用

仆街耶撚
推

西鐵暢通
明天再見

真
主任牧師劉金勝同鄉紳friend底
唔好入

推比前線睇

錦光堂出名仆街

安全：
宣道會元基堂
元朗康樂路31號
嘉好大廈2樓
大馬路見到中銀匯豐轉入去
電話：24799138

我無野講

怒推

請廣傳！

「神召會聖光堂」正式開放供公眾休息。
本堂提供簡便食物、食水及急救用品。

地址：元朗鳳攸南街9號好順利大廈1樓1座3室
（請於聖公會白約翰會督中學對面的樓梯進入）

中學對面樓梯直上一樓

如有疑問歡迎聯絡：24752233

推推

元朗區嘅教會都唔好入 極深藍

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

三合會集結

唔只深藍
間野仲係洗腦呃錢教會
住元朗都知

推
香港人加油 萬事小心

魔鬼教會

1949，入屯門方向應警方要求列車不停朗屏

警鄉黑證據